呢位抗癌少女好勇敢

飲水都成問題 依然好想求生
睇到喊

唉 佢真係慘
本身勁靚女 搞到咁

生命鬥士

人係求生，唔係求死！！！
見到D人成日想自殺

請入嚟睇下呢個post

仲記得佢細個選過校花 好靚女下

生命力好頑強

真係好值得尊重

好想開個冷血post 笑尻佢，引起更多人關注同幫倒佢，但又怕咁會傷害佢，希望佢早日康復

哭泣聲絕無意義，最緊要課金

巴打試下
但睇完片真係會笑唔出

你今日課咗未

捐左

真係好諷刺 唉
正正常常開po無人理
引戰po引左中把傻尻

Tui
老豆癌症過身
我明白果種無奈

本身有男朋友
一聽到佢有依個病就飛左佢

加油！

唔知點解想代佢多謝你
希望更多人睇到啦

我唔撚係大家眼中咁黑心
盡能力盡幫

好仆街 唔知條仔死咗未

冇計嫁wo

又唔可以咁講
男朋友姐 又唔係老公
唔係人人都做到有情有義

有呢個罕見病好慘

20歲組成兩男一女組合「小龍鳳」，唱了一首歌，當年李爸爸希望女兒可以繼續讀書，送她到加拿大繼續升學。怎料去了幾個月便開始流鼻血，李爸爸說：「初初以為乾燥，天氣影響，但佢鼻血流咗兩天都冇停，呢個就有問題喇，喺加拿大睇專科，檢查後發現有啲小腫瘤喺體內，於是返香港再做檢查，發現鼻咽內有腫瘤，但又唔係鼻咽癌，鼻咽癌反而有得醫，但佢係另一種病，冇癌指數，好奇怪，只驗出體內有好多腫瘤。」

鼻咽腺樣囊性癌又稱圓柱瘤或圓柱瘤型腺癌，腺樣囊性癌是淚腺惡性上皮性腫瘤中最常見，由於腫瘤會滲透血管、神經及骨組織，也是惡性度最高的。李明蔚22歲確診後，半年內進行38次電療和4次化療後，在她身上有數不清的副作用，如右耳聽覺餘下3成、牙骹肌肉萎縮、口腔潰爛，右邊臉癱瘓，導致會不自覺流口水，連右眼都因為不能閉上而紅腫發炎。

李爸爸說：「其中一個腫瘤喺頸後嘅神經線上，壓住大動脈，好多專科醫生都話如果做手術，少許偏差都可能會流血不止，叫我哋諗清楚，最後決定唔做。」可以完全清除腫瘤嗎？他續說：「醫生話只能割除六成，仲有四成，即係仲會再生長，不如唔做手術，何必為此做大手術，雖然完全康復嘅機會好微。」

明蔚早前接受眼皮上植入鉑金片手術，可惜效果不理想，李爸爸說：「都係合唔埋，成日流眼水，瞓覺要用紗布遮住。加上嘴張唔開，喉嚨又好窄，吞嘢食都有困難，我要將食物攪到好碎，如果濁親就好麻煩。」最近外國有一隻新標靶藥，檢驗後適合明蔚的血型，李爸爸喜孜孜說：「服食個多月，白血球數量下降，但藥效太強，但都適合佢，現在需要減藥。」

之前有睇過佢出書好勇敢，如果發生係我身上我可能會收埋自己

剛剛入去叫她加油，希望多啲人入去Serena fb比支持佢，等佢知道自己好多人關心佢、支持佢，令她有信心行落去

幫推 加油

慘

有你呢個comment 唔驚啦支持巴打笑咁先多人注意佢

推

香港人今年唔洗賑災 救下番自己香港人啦

我記得馬俊偉有幫開佢

睇完段片之後真係覺得有啲心噏

個狀態明顯比以前差咗好多

海洋公園就五十四億
呢度政府幫助幾多?

Push

送呢首歌畀佢

.....仆街... 滙豐E banking 維修緊,
聽日先捐....

屌唔怪得上唔到PayMe

可以用PAYME 俾李小姐?

Payme好似有得轉賬到銀行？

係喎, 多謝提醒

捐款可以存入佢媽媽戶口
HSBC 匯豐銀行 : 118-218924-833
戶口名稱：Ng Man Kit
轉數快 ： 92731263
Whatspp 聯絡佢媽媽 ：92731263 （Kita Ng)[/quote]

病過就知痛

好慘，我都生過cancer，但佢承受既痛苦多我好多
睇到好想喊好地地一個女仔，點解個天咁唔公平

依家無

以前都講到野 而家講嘢都有困難

政府點會幫啲星斗市民

佢好努力咁生存 好心痛

留名幫推

我好明白佢既感受
之前做電療真係痛到飲淡水都好似飲玻璃咁
每次飲奶食野都要飲止痛水先食到野
冇味覺見到乜野都唔想食

推下

捐咗
祝願藥到病除

祝福她。加油！

真係好勇敢一個女仔

病過就知有幾辛苦
佢仲要係咁多年一直堅持住。

希望佢可以康復再唱歌。

大家幫到就幫 相信香港熱心嘅人仲有好多

加油，希望佢早日康復

都唔知講咩好

一人幾百蚊
希望可以創造一個希望俾Sarenali

1. 毅進星 100

Pish

你隻狗公又幾有人性

好可憐
捐啲錢當支援下事主屋企人

推一下

😭

加油 唔好放棄

自己連補隻牙， 都驚到仆街， 死拖爛拖... 妳真係好勇... 加油，活下去， 每日都好好生活

我都係

馬浚偉前幾日有唱歌幫佢籌款
都算唔話得
不過唔知佢黃定藍

我都係
有隻牙咬裂咗要剝
幾年黎都寧願避開唔好咬到佢就算
幾年都未夠膽去剝

有冇 link?

你學下人地咁勇敢啦
利申.. 我果隻拖左半年

幫推

生死係掌握喺自己手中
人哋想死你理撚得佢咩？

馬浚偉真係幾好人 咁幫呢個女仔

馬浚偉facebook
開左2次live夾埋唱成6個鐘
好有心

見到呢段

各位朋友，剛才Sarena告訴我真的有很多很多朋友將善款捐到她媽媽的帳戶，他們很感動很感動，Sarena說她突然充滿希望、也感到滿滿的愛！而現時善款距離足夠支付免疫治療費用還有一段距離，希望各位能繼續呼籲更多朋友支持Sarena，而她媽媽Kita星期二將會帶Sarena去見醫生，希望奇蹟能出現......🙏🏽❤️祝福各位善心朋友！多謝大家！https://www.facebook.com/491771220877451/posts/3212623435458869/?extid=QILblDJUIXJN4SxM&d=n

希望佢湊夠錢去嘗試免疫治療啦

唔理佢咩色總算有情有義

一定要繼續廣傳 救得一個得一個

見到個樣就估到歌名

推

有冇知免疫療法係咩？
對佢隻癌症有乜幫助？
要洗幾錢？
去邊度有得做？

要加油呀

好堅強

payme了

深夜一推

幫推
雖然無乜大病，但有皮膚病都明長期病患既痛苦
我只想身體健康

佢本身個樣整容
話係抗癌其實可能係整容失敗左

收下把口 積啲陰德啦

點証明到佢真係有癌

小學畢業未？覺得好好笑？

好多新聞報導講過 佢亦有出過書講抗癌 可以留意返
唔好得把口

已課金

之前荃灣扮黃果個都扮癌上晒報導 bor

屌你人地抗癌抗八年 要呃一早俾人踢爆啦

推一推

免疫療法係加強身體免疫系統
令佢免疫系統從新識別癌細胞,再攻打佢
呢個療法要度身訂做,大約200萬到